一年只會衰過一年 新咩年快樂

快樂

只會失落

因為我相信
黑暗過會是晨曦
懷著樂觀總有轉機

我曾經都咁相信過 但等到去某個時間就放棄咗呢個諗法
期待只會換嚟失望